{
    "question": "Pimpinan artistik dalam pertunjukan tari bertugas untuk\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bertanggung jawab atas karya seni yang diproduksikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pimpinan artistik adalah pimpinan produksi yang bertindak dan bertanggung jawab atas karya seni yang diproduksikan. Tanggung jawab artistik karya, performa penyajian hingga tata urut pementasan agar dapat menyajikan urutan pementasan yang harmonis adalah menjadi tanggung jawab pimpinan artistik</p><p>semoga bermanfaat ;)</p><p>maaf klau salah </p><p>Jangan lupa di follow :)</p><p>Terima kasih </p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "energi-alternatif-pengganti-minyak-bumi-dapat-dibuat-dari-tumbuh-935",
            "question": "Energi alternatif pengganti minyak bumi dapat dibuat dari tumbuh-tumbuhan yang hasil olahannya disebut\u2026 *    a. biosfer\r\nb. biogas\r\nc. biokimia\r\nd. biodiesel\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.biodiesel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah (\u25de\u2038\u25df\u3180) \u00b0 \u035c\u0296 \u0361 \u2013 \u2727</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dengan-program-program-cerdas-yang-dilakukan-nabi-muhammad-saw-961",
            "question": "Dengan program-program cerdas yang dilakukan nabi muhammad saw., madinah menjadi daerah yang sangat maju baik peradaban maupun kebudayaannya sehingga terkenalah dengan sebutan al-madinah al-munawarah yang artinya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kota yang maju</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-malaikat-berketurunan-hingga-banyak-jumlahnya-114",
            "question": "Apakah malaikat berketurunan hingga banyak jumlahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Malaikat itu jumlahnya tak dapat dihitung, hanya Allah yang mengetahui jumlah malaikat seluruhnya. Cuman yang wajib kita ketahui sebagai umat islam ada 10, Jibril, Mikail, Israfil, Izrail, Munkar, Nakir, Rakib, Atid, Malik dan Ridwan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jadi malaikat bangak bukan beranak, punya keturunan atau sebagainya. Tapi karena memang Allah menciptakannya banyak hingga kita tak mampu mengetahuinya. </p><p></p><p>Nabi Muhammad SAW juga mengisahkan tentang banyaknya malaikat yang menjaga neraka jahannam. Rasulullah SAW bersabda:</p><p></p><p>\"Neraka Jahannam pada hari kiamat memiliki tujuh puluh ribu kendali, setiap kendali ditarik oleh tujuh puluh ribu malaikat,\"\u00a0(HR. Muslim).</p><p></p><p></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kekurangan-maupun-kelebihan-zatgizi-akan-dapat-menyabab-kn-kelain-671",
            "question": "Kekurangan maupun kelebihan zatgizi akan dapat menyabab kn kelainan kelainan semacam ini disebut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Kondisi di mana tubuh kekurangan dan kelebihan gizi disebut dengan istilah GIZI SALAH.GIZI SALAH ini menyebabkan sejumlah kelainan pada tubuh antara lain pengurangan cadangan, perubahan yang sifatnya biokimiawi dan sebagainya</strong></p><p></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-titik-p-2-2-q4-2-r2-2-jika-para-adalah-jaj-480",
            "question": "Diketahui titik p(-2, 2), q(4, 2), r(2, -2). jika para adalah jajar genjang, dimanakah letak titik s?    a, (-2, -2) c, (-4, -2) \r\nb, (2, -2) d, (4, -2) \r\nplis kak bantu jawab.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d, (4, -2) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "isteri-abu-lahab-dalam-qs-al-lahab-ayat-4-dijuluki-sebagai-al-218",
            "question": "Isteri abu lahab dalam qs. al-lahab ayat (4) dijuluki sebagai al khotobi yang artinya\"\"pembawa kayubakar\"\". makna dari julukan \"\"pembawa kayu bakar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembawa gosip atau isu yang tidak benar. suka menyebar fitnah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[tex]pembawa \\: gosip \\: m enyebarkn \\: fitnh[/tex]</p><h2>SMOGA BISA MEMBANTU</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-mikroskop-merupakan-sesuatu-yang-sangat-berguna-untuk-mem-567",
            "question": "Mengapa mikroskop merupakan sesuatu yang sangat berguna untuk memplajari sel ? jlaskan !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerna dgn bantuan mikroskop benda sekecil apapun dapat dilihat dan dipelajari secara terperinci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-dengan-arah-kiblat-nabi-isa-pada-zaman-dahulu-108",
            "question": "Bagaimana dengan arah kiblat nabi isa pada zaman dahulu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>tidak karena kiblat sudah di ganti pada zaman nabi/setelah kabah ada dan dijadikan kiblat. </p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p><h2>semoga membantu:) </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-di-maksud-seni-tarisebutkan-4-macam-tarian-dan-darea-669",
            "question": "Apakah yang di maksud seni tari.sebutkan 4 macam tarian dan dareah asalnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tari melinting = lampung</p><p>tari reog ponorogo = jawa timur </p><p>tari serimpi = jawa tengah </p><p>tari piring = sumatra barat </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tari Seudati\tdari Aceh Darussalam</p><p>2. Tari Saman\tdari Aceh Darussalam</p><p>3. Tari Pukat dari Aceh Darussalam</p><p>4. Tari Legong dari bali</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "islam-sangat-mendukung-sikap-toleransi-selama-tidak-berkaitan-den-423",
            "question": "Islam sangat mendukung sikap toleransi selama tidak berkaitan dengan masalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penjelekan agama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salaha</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penghinaan agama </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}